「夢撚」有冇人好怕發夢既場景

我愈黎愈怕發夢，
雖然夢入面既地方都係平時見過，但係係夢入面就比自己個腦將幾個9唔搭8既地方砌埋一齊，感覺就會好熟悉又好陌生
例如夢見自己係歐洲（但係見到既唔係歐洲，只係夢入面知道自己係歐洲），行過度門就去番屋企

夢入面見到既野又會同意識有矛盾，例如夢中既時間係凌晨3點，但係個場景係日出手咁光
又或者夢見你好熟既朋友，但係夢入面佢身份係個殺手，或者係個唔識你既路人，自己既意識就會覺得奇怪

又有時夢到自己另一個世界觀既世界，完成唔到某件事就要死。醒番果下係覺得自己真係去左果個世界，真係死左先跌番黎'現實' （莊周夢蝶 ）

甚至試過夢番好現實既日常生活，但係入面既人全部唔同晒，結果我訓醒果陣認唔到身邊既人（好短時間，不過個人清醒番都覺得好驚訝 ）

愈黎愈怕發夢

睇醫生啦你

成日跳樓

會係咩病

好痛苦

我都勁多夢
個要成日係啲恐怖蘿 多數比人追殺

我係發見到人跳樓 仲要撻係我面前

仲攰過冇訓

係咪真實見過人跳樓

我發啲夢都好撚恐怖

比人追殺，夢到自己跳樓
又會發啲好不安既夢，跟住喊喊到醒左

Keep住長期發？ 定太大壓力果排先會咁

有冇人放低怪夢

個排越大壓力，啲夢就越多越煩，放鬆啲個人比較好

細個發夢次次都係自己控制唔到自己跟著就跳左落樓

有時生活都冇咩特別 但係都會發清醒夢 訓醒攰過冇訓

好多人都夢到跳樓

好正喎 我反而好鐘意發夢
你諗下 每次發夢都好似去左第二個世界咁
好似冒險
但係又唔會有生命危險

成日夢到自己係個好高既地方跌落去

我都成日發同一個夢

例如係大廈比唔知係人定鬼追殺緊
但落極樓梯
每一層都淨係見到個數字係4樓
好撚不安

你好正面
我就只係想有完美睡眠休息下 但係就

之後會好染咁震醒左仲比其他人

好重無助感 我夢親搭𨋢都冇好野 永遠同一層 又係4/14樓

未呀就係
個夢都幾震撼 有人企喺工業大廈頂
我係對面街
個人向前行一步 個人就飛落街
途中唔知撞到乜 身首異處
個身係對面行人路落地
個頭就好似波咁落地彈起飛向我面前
啲血好似彩虹咁淺哂係我塊面同身到

成日發夢急尿要去廁所
但d廁所一係冇門 一係就勁污糟

好恐怖

細個發依d夢會真係瀨尿

成日都發夢 發親既夢都好似打rpg game做任務咁 我覺得好正 同埋有時會發到好似電影場景咁

有無解夢撚入黎講幾句

琴晚夢到自己斷左一隻牙 嚇到仆街
我有一段長時間差唔多日日發夢
其實好鐘意發夢 因為我自己覺得意識既野就係真實，特別係發春夢果陣

睇字都覺得攰

Google周公解夢d on9野睇下先

斷牙甩牙之類好似係有意思架喎
Btw dont ff too much

成日都發夢坐巴士架車凌空飛過對面海/天橋
有咩啟示 係咪預言我會死於巴士墜橋

好耐無發過夢
唔知係咪關唔關成日捱夜事

我都有發過咁上下既夢，成個世界都係高樓大廈同行車天橋縱橫交錯。
我搭架巴士一路上斜一路升起，飛埋上天，但係飛起一陣就向下跌，free fall到嚇醒左！

我啲夢好歡樂
見到一堆長頸鹿跳舞
或者有時惡夢果時就試下控夢
不過以前發過最恐怖既夢係甩牙

次次發呢個夢果陣都以為係真

成日發完夢 起身刷完牙就唔記得哂d情節

我由細到大 每晚都會發夢， 朝朝都會記得個夢境。 有時候會重複發返以前細個既夢

我都成日發夢
啲夢真到我醒咗都分唔到係真定假
覺得好似冇訓過覺咁

發夢9up
1.永遠唔會見到自己死
2.夢入面行既路會比現實少左一段路
3.通常你係夢入面，識得飄浮，因為你訓教個陣你隻腳「朗」起左
4.夢入面時間過得好快，現實只係過左一陣
5.夢就係有機預測左你未來會發生o既事(又或者係你懷疑既事，係夢入面會變成現實，日有所思，夜有所夢)
6.臨到夢既大結局，現實既你會比鬧鐘or比人叫醒
7.夢入面既你會影響到你現實心理同身理，如心跳加速，出汗
8.夢入面，同時出現o既人物10隻手指數得哂o既
9.夢入面，你唔會去睇個天空係米有太陽同雲
10...

甩牙夢
表面意義

李丞責師傅指出，夢的一個主要來源是生理的刺激，有些夢的含義，其實是直接反映生理情況，例如很多人都做過找廁所的夢，醒來後就真的需要上洗手間，實際上就是尿急而引起的一個夢，夢中甩牙亦可能純粹是生理因素所導致。

夢中甩牙有預兆，李丞責師傅指出以下各種不同情況，當中各有所指：

1.牙齒自行掉落，寓意父母會有凶險，夢中甩牙，父母的健康可能會有問題或者意外發生。

2.甩牙後即有新牙出現，代表子孫興旺，意思是夢中見長出新牙，子孫的事業和生活將會昌盛。

3.夢見自己甩牙，預示家裏的長輩會有健康方面的問題，例如老人要過世，皆因甩牙代表「骨肉分離」之意。

4.夢見自己動手拔掉牙，意味着自己的性格會成長、變成熟的意思。

5.夢見甩牙不疼而且沒流血，預示人生正經歷重大改變。

深層意義

李丞責師傅又指出，夢中甩牙亦有更深入的預示。

一.象徵人際關係出問題

牙齒生長在口中，俗話說「口齒伶俐」是形容人與人交往時非常會說話，所以牙齒是人與人交往的一個重要聯繫，夢見自己掉牙或牙齒鬆動，很可能預示會跟人發生爭吵，或者正陷入某種人際關係的麻煩當中，讓你有口難言。

二.象徵要忍耐

夢見甩牙，也可以表示忍耐，即俗語所說的「打落牙齒往肚子裏吞」，表示失去了行動決定權，因甩牙也可以象徵決斷力。

三.象徵丟臉或破壞自我形象

夢中甩牙還表示「丟臉」或「破壞了自我形象」，因甩牙掉了面容會受影響。掉牙也表示說話不夠謹慎。

四.象徵想要減肥

牙齒最大的功能就是咀嚼食物，牙齒掉了，就是說不能咀嚼食物，一個人為甚麼要拒絕食物呢？這多是和肥胖有關，不能多吃就會瘦下來。若是女性夢中甩牙，就象徵着她覺得自己太胖，希望減肥了。

起身之後仲記得個夢既話就即係訓得差 好撚攰

但係發緊夢就記唔起依d

同樓主exact7ly一樣
我又係發夢會將所有熟悉嘅場景痴埋一齊, 比如屋企樓下行行吓會去咗另一個郊區
試過夢見所有屋企人係殺手要追殺我, 得返呀公救我

夢入面出現親一定係見身邊嘅人, 就算有啲唔係好熟嘅都會出現, 但夢入面嘅關係會唔同晒, 例如現實係朋友係夢入面係我哥, 屋企人變咗做同事咁

每次係夢入面都好無助, 所以好唔想發夢, 無奈做咗咁耐人未試過有一晚係冇夢發嘅

係！成日都有無助感 明明d人/事都係識既 但係又冇辦法同果樣野交流

就訓 希望唔會發夢

終於有教好訓